大專生尋贊助誤找狗零食 狗餅店：只好含淚婉拒

【星島日報報道】不少大專生為舉辦各樣典禮，都會四出尋找贊助。近日有大專生於四月尾舉行學會就職典禮，需提供食物或甜品予約300名來賓，故向一間在Instagram營業的「食物供應商」尋找贊助，指他們的食物賣相好，冀贊助一盤供約30至50人的食物。但該「食物供應商」在其Facebook刊登「道歉啟事」，指食品硬度只適合狗狗食用，只好含淚婉拒。

狗隻零食製作室「曲奇咖啡室」於Facebook刊出一段「道歉啟事」以及大專生要求贊助食物的對話，指有大專生四月尾將舉行就職典禮，會提供食物或甜品予300名不同院校的來賓，冀「咖啡室」能贊助一盤供約30至50人的食物。

其後「曲奇咖啡室」發出一則「道歉啟事」，指不少人都問過其食物能否供人食用，「我地嘅答覆一直都係『其實我地嘅野食係天然材料，風乾之後會好硬朗，但人都應該食得嘅』，但今次竟然有同學仔讚我地嘅野食相好睇之餘，仲想搵我地做佢地嘅SPONSOR，為佢地嘅就職典禮提供食品比來賓進食」。
「咖啡室」直言超級震驚，「雖然都好想幫助大專生，等佢地嘅來賓有多種唔同嘅天然風乾營養，但考慮過食品本身嘅硬度係啱狗狗食，我地只好含淚婉拒」。
不少網民都笑指大專生可能當來賓是狗，「可能真心當啲來賓係狗」、「大學生為咗搵贊助可以去到幾盡，但係都印證咗大學生身份，小學雞智商」、「無做資料收集囉， 只想別人免費， 那就出事囉」、「原來係汪星人就職典禮，而來賓都係來自汪星，佢可能無錯㗎喎」。

加曬emoji咁唔formal

請人食狗餅

呢度好多大學生睇唔起人，開口埋口又垃圾又廢物咁，踢爆佢地鍾意食狗糧，佢地點算?

唔理係咪狗餅先
d表情係做乜撚嘢

智障

開盤 大家估下係邊間
我估city / 含管

city 2票

自相矛盾

大專生 =/= 大學生

智商更低一等

大專生

你係咪其中一份子呀

讀得書少係鍾意衝出黎柒

00後

咩系先
會計同IT佢地無做錯喎

其實係食得
不過好硬 D廢老會咬崩牙

你一覺又真係好大機會係IT...

請人食狗糧

用政府計法
大專院校其實係有大學係入面架
衝出黎柒

係咪廣告

佢用Emoji當係標點符號咁用？

邊間u

上邊話d學生低b就真係唔識玩,
收左錢, 再r 免費sponsor去玩不知幾爽

9成IVE

仲話大學生,咁撚多emoji
求人係咁既態度

未必有錯
嘉賓通常係學校高層

又r鳩人著數，19大學生，特別麻煩

點解用“甚至”呢個字，個語境意識好奇怪。

窮

ive唔準搵sponsor

ive仔食狗糧唔係問題

讀屎片

我覺得恆管機會大

大專生一定=大學生？_？

其實點會有人贊助呢d大學活動
宣傳效益係0咁濟

中五仔都不如

竟然無「sorry for 1999」

社會責任，更多係形象
通常贊助完，啲公司會話大學呢啲大構構都會用佢地既產品/服務

就好似佢唔開名但做到PR 效果一樣

狗狗無野食好慘呀.婉拒讚助無人性為富不仁.

LM等開估

標點符號都無個
我估範dip

emoji又馬嬲又動物咁， 可能佢地都知係狗餅呢

特登買狗餅啦

個會好手尾少少都會o係宣傳品都落返個logo同名
又或者野食隔離放個牌寫返公司名

有幾大效益就另計

開學校同系名啦，收啲學生噉on9

乞食 係咁

比班垃圾大專生食狗糧無錯喎 佢地係食呢d